邊位手足咁撚型

睇撚到大快人參

好似中箭

爽

正

黑警不公！傷警無罪！

笑死

練得多就會越來越準

驚撚到佢

點解咁都打佢唔死

一陣激起民憤真係打撚死佢架

跳 hip hop

好很肚痛。。。

龍咁威 瑩光舞王

Cctvb遮=鐵枝

好波

呢條片之後
佢三十分鐘之後
開晒無雙打柒你班港豬
唔好再打飛機啦

依個係咪跌左彈匣個個黑警

笑到我碌地 cls

抵死唷

狗得個樣，你睇佢淆住咁上前打人就知，因為佢估唔到有人反抗，佢assume你哋只係用遮擋下就算
btw, 大快人心

好撚爽

想講藍色衫有肚腩嗰個之後都執起咗把遮喺度防
跟著等增援到

請各位做好隨時被顏射的準備

邊個打我

都圍住左4隻狗
做乜仲開遮原地企呀

呢d先係真正打份工姐 我又唔洗哂力打力 又交到差

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

咁樣圍撚住人，人地都可以全身而退
反省下啦，打少d飛機

仲有呢個

唔好再笑佢，呢啲先係真正克制嘅警察。

This is Sparta !!!

追post啦炒車啦仲幫狗洗白

支持，真戰士

雖然搞笑，但做得好

真正香港警察

高手

佢之後開無雙喎

嗰位手足真人已經好型

柒撚夠未呀！成班自作多情幫人洗白！睇埋佢援兵到之後點樣扑鳩手足啦！

識扮工咪幾好

睇十次笑十次

呢個monment*

佢仲要摸下個頭心諗點解我無頭盔

唔係囉，呢條友之後成隻癲狗咁打人

勁想搵個麻包袋粒住警狗狂打狂踢，死仆街黑警

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
好舒服！

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

可否唔好吹捧
有冇機係同路人？

其實掉番轉圍住班友仲垃圾，無眼睇

On9 睇返前面先啦

拆佢甲得唔得

呢位手足有料到喎！

唔好再笑啦
其實多D呢種狗先係最好架

Sor 係我看圖作文

你知唔知佢一開始癲撚左咁打人之後比人圍先粒哂水？

咁咪幾好囉

佢片前片後都周圍打人
只係想講佢比人圍驚撚到

呢d先係好警察！根本做下樣就得 唔洗下下打到肉

cctvb cut咗 黑警亂咁打人上半部分， 只播出示威者飛鐵通下半部分

突然諗到，用長遮勾啲狗個背囊咪輕鬆捉狗？

失傳左既「鬼影摛拿手」？

我收番, 大家應該痛打落水狗至係

邊撚個再話佢係好警察我直接負皮
炒撚晒車呀
追PO啦屌

我覺得好舒服
係咪我心理有問題？

呢個真係好警察

睇留言

咪天真啦 黑警邊有同路人

圍住佢真係走唔到 咁之後點？
拎佢做人質同克警講數？
定係往死裡打打到死？
宜家問題係你往前衝反抗打克警可以做到咩結果 佢再加大武力 你點樣反抗 呢啲都係要諗好哂先可以做 唔團結做只會繼續宜家呢個情況
其實有邊個唔想打死班狗

黑警不嬲都不公架啦， 亂打人，市民記者，坐係度都打， 你都識叫黑警啦， 個名就自己攞來ge

唯快不破

笑撚死中鎗咁

笑到仆街
係就下次磨尖d啦

要自己友多班警犬先敢惡,
真係冇撚用

G持

好你老母咩，睇一段就追住黎含同藍屍一樣咁撚易呃！睇撚埋佢點扑人啦

鄉討手足

梳 又炒車

有無片？

遲早嘅事

全民還拖！

正常示威標準

佢係撚呀

心很涼

警隊冚家死啦

佢地驚撚到仆街
幾百人圍佢地幾個

把遮終於唔係用黎擋
突刺，識野

跑得好快

係

沒有一個是無辜

打你又話黑警 依家人地特登唔打就話人驚 你想點ar你

香土秘奧義：登龍劍

樂撚正

Green arrow出手

睇左十次都有

ga bu ga bu jip jip

發夢見到全程 知唔知佢點解比人為呢個高佬自己衝入黎想捉人先 死傻狗

唔好再打飛機發夢現場係佢衝過黎捉人 打人先

簡直可以做抗爭教學教科書

好撚正

睇到好爽

花劍高手

周星星：邊個打我

大快人蔘

快到我差啲睇唔到咩事

學堂又無教
點解啲示威者會用鐵通架

用長遮就刺擊好似幾好

呢個咁似樓主post果段企係中箭隻狗後面果個？
上面段片見到原來都有噴椒

屌你 潘森

刺>引埋身>大遮巴打一野打down>圍
玩mon hunt

兩條片係咪同一隻狗

痙攣咁款

好似玩劍擊咁

小明，好撚快

睇到好c伏

要post 就 post 埋佢後面無雙咁打人
唔係其他人以為佢真係好克制

she bangs, she bangs, Oh baby, I go crazy

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

光速21？

大快人心

gam mai gam mai tsam tsam

they deserve it

士氣

唔好搞我後面

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

大快人參

成班天真撚…

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

羅馬方陣

呢位巴打 表現出李小龍be water 唯快不破

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

垃圾tvb又偏頗報導？

Loop咗幾廿次
個人開心番啲

有鐵通點解唔係

可能係落單咗先做舞王
不過舞兩下就算

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

做咩搞我後面

大家唔好吹奏呢條友 琴日佢打得最兇猛

替天行道

你地知唔知香港人忍左幾耐！

正呀！！ 快閃打！

快閃打！

十八銅人陣咁款

Rave party 螢光舞王

多d依d勇武手足啦

你打我一下 我打番你一下

影分身 同 HIT AND RUN 精髓

可能係連登仔嚟

做乜警察姐
唔去跳舞嘥晒

螢光舞王

唔好再笑佢！佢唔打好過打

一定係黑影

唔理係咪警，真心覺得呢個算係咁，如果個個都係咁就好

你睇番啲片 之後有狗黎支援
佢就係咁打人
佢唔係唔打 只係當時未夠多狗炸

佢跳緊舞吖？

警犬一落單就變廢柴

究竟係一開始打人？定係30分鐘之後先開無雙？

N年前星爺已經話你知打人點打
你班友咪學 拍戲咋

好治療

*癒

好撚舒服

跳舞狗

好撚廢戴晒頭盔一下就冧 啲學生乜都冇比佢哋扑都仲跑到

絕對正常

要贏起碼要付出1000條命以上

話時話點解無啦啦會有3隻係人群中

唔還拖咪比人打

劍擊咁篤

要有戰略咁還拖
唔係只會白白犧牲
同埋而家你覺得有幾多人敢還拖
垃圾教育根深蒂固

要贏一定要有一個識軍事戰略既leader
唔係講唔上係一場革命
只係一場天真既運動 等自我感覺良好d

希望有人暗地裡行動緊

冇黑警係無辜㗎
呢隻狗轉個撚頭開無雙毆市民
成班睇啲唔睇啲
港豬仲幫人性幻想做乜鳩呀

多幾個哩啲警察咪好

港豬真係好撚嘔心
比人開完無雙毆仲喺度幫人性幻想

我極度支持 呢個係每個人既自由意志

好條鳩依家標準去到唔打人就係好警察呀

十八區茶舞王子

好型

今時今日都有人唔做去做狗 唔妨好得去邊
冇一個係無辜

推

欣賞佢

不過真係幾搞笑

邊度計出黎笑撚死人咩

警棍級別真係2打1就得
要贏唔係咁亂
由其是佢地亂揮棍個空隙咁大

呢D先係警察 唔一定要大大力扑人可以渣流灘

歷史成功推翻政權既革命同運動 全部死幾百人
而家難度一定增加
所以1000以上

咁樣講先會令佢地鬼打鬼

講緊細規模20警同示威者衝突
邊有咁多人比你殺

仲講緊佢 第個post影到佢一有支援就即刻出手打啦
黑警仲有好人?

依個差佬防守能力99

識唔識玩政治架 難得有個玩具都唔識玩? 推佢出去比班龜仔批鬥都唔識

話唔定係半個自己友

睇下呢到仲有咁多人想幫件黑警洗底
就知冇撚得救 人蠢冇藥醫

好你老母個閪

好撚快手

咪撚再吹奏佢
佢十秒後衝去打人！
影個時人多佢唔敢郁手咋

佢一定唔係同路人
咪再炒車喇

一定練開奈德麗

正義警察

唔等back up咋，一人齊即刻打到你變豬西

紅遮ching 好波
愈睇愈爽

幾時先有第一滴血 示威者爆頭 食彈嘅大把 跳樓又死咗5個

有乜所謂？ 總之呢一刻 全警皆敵

係好爽 但攻擊力低到

班狗抵死

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

721見
我無野好講

當狗踏前攻擊 即刻捉佢入人群 溶左佢